試當真可以染黃dearjane鐘生TVB戴joey 咁不如一齊染黃警隊？

正式發動黃圈染黃警隊行動
全民當差形成民主人民警隊
重獲香港警隊自主權
擴大黃圈影響力

賺藍圈錢，如果用係黃圈都係好事。咁計嘅話，試當真接拍九巴，deliveroo廣告又唔得？問題係黃色娛樂圈仍然未做大個餅ma，200萬人係唔係個個都識試當真先？

擴大黃圈制度內影響力

根本全部人都係黃
公務員 - 增加政府內部影響力＝ 黃
加入共產黨 - 增加黨內部影響力
警察- 擴大香港內部影響力

試當真成功啟發運動新方向

推

愈亂愈好

大佬呀 佢地又要圍圈諗點拆 又要不斷做打手回Post

忙死啦

一齊搞亂警隊=運動成功
又成功啟發新方向
試當真又贏

識好多黃人都做緊，你地可摸耳唔好咁離地，點可以話辭職就辭職？唔洗生活咩大佬

仲有，賺對家錢，賺政府錢唔好咩？

你地唔好再鬥黃啦

又然

大把警察私底下捐好多錢 唔好阻住人哋暗黃手足搵食啦 放過人哋啦 唔通人哋一家大細唔使開飯咩

上次搵鍾共
難得有條傻柒幫佢諗左個解釋話係晶示唔收紅資錢
仲成班生蕃跟尾狗咁幫佢屌呢屌路
話唔撐=睇唔明

轉個頭自己live爆響口話搵鍾共係因為唔知佢咩底

Ming仔上tvb
兒登仔：正仆街 杯葛

試當真上tvb
兒登仔：黃絲唔洗開飯？

真黃Armchannel小薯茄大J sunny冇人理
個個喺度幫半藍channel做打手覆讀機

我撐試當當💘✊🏼

豪豪勁黃💛

咩半藍
咁撚藍都半藍